[突發]大陸47個城市由8月起唔可以再去台灣自由行

幾時到香港?

點解唔懲罰我地

台灣唔係中國嘅一部分咩
點解唔俾中國人去中國地方呀

哇屌 好on9。
2019年喇救命。

強烈譴責中國違反一中政策，重申臺灣是中國神聖不可分割的一部分

真好

屌 咁撚正？
快撚啲到香港呀

小學雞吵架我唔比你去佢屋企玩

鎖國啦屌你老母臭閪習近平

自己地方都唔入得

真點解放台灣

問親d奶共狗點解成日話香港台灣係中國既但又要簽證又唔包運

d奶共狗永遠就扯開話題

3毛唔可以打飛機了 !

我地港人多d去

好羨慕

又會無啦啦搞台灣⋯

不過都好，我年尾去，唔使見到大陸狗

仲有旅行團

係懲罰我地, 啲蝗去唔到台灣好 大機會嚟香港

香港人而家都返唔刑大陸，不如轉去台灣旅行

唔好用返，首先佢從來唔係我地地方
你要用都要用 去支那
BTW 呢一刻仲會去支那既人都戇撚鳩

正呀，月尾去台灣，唔會見到支那人

pish

唔會無啦啦